是靚午 經典炸蒜片伴安格斯牛柳粒

好熱氣

個樣

無飯?

熱氣師

土城
真係正但都真係熱氣

有
無影

是

不靚

頭先幫襯百里香見到你

唔夠飽

我靚

日日如是的是悲午

印仔唔反土城

終於肯出土城post?

擺塊青瓜做乜

食埋飯夠

今日淨餸冇飯？

百屌食土

土城好撚正

不嬲都G持土城

有飯無影

好多蛋白質

幾錢

49

炸蒜片很正

呢張相都睇過3次

今餐正bo

喊你老尾咩 咩mood都俾你搞到無曬

餐餐都正

好正

喊乜撚 定延俾人強姦？

No just for this one

百里香叛徒

我可以喊

真係好撚好食

好味到喊

睇落好乾

太熟

想睇牙嫂

仲有成箱要食

土城好正
又有袋你放口罩
出入又有噴噴消毒
泠氣又涼
後生waiter妹妹又正
茶記價錢 高級餐廳服務

她不想拋頭露面

土城啲女好後生

感覺無咁油

但真係幾好食

土城牛舌都好正

下次試吓

送飯就正

比狗食

g持

是靚T

韌過擦膠

淨係配沙律都得
不要飯

冰冰已是過去式

甩頭髮未?

百里香老細竟然食呢啲

食過，唔錯

土城正到PK

觀塘

係百里香遺址對面

土城門口個呀姐仲有冇做

土城

睇到個名就知係土城

想食

得閒幫我推呀 唔該唔該